焦土萬歲!永續焦土路線

燒左五年一事無成,又可以黎多五年 連登仔又贏一仗